有無人都係雞痴

憑雞都岩食,日日食都唔厭

屎忽呢

我都鍾意食
但唔鍾意雞胸
覺得好似食蔗咁

雞黎講真係取代唔到，日日食都得
雞蛋都係

馮定憑

最愛雞皮

你既火候掌握得唔好姐

以為講叫雞

尤其係蒸完焗完炸好嘅滑雞肉 掀開塊皮流啲雞油出嚟

識食一定食雞雜